真心想收皮

我減肥半年減左30kg
但喺啲皮收唔切搞到好核突
有冇Ching知可以點整返緊啲皮